Печатные формы
==============

===================
17. Печать договора
===================

Только в случае заполнения всех необ выше разделов, можно распечатать договор и карточку абонента:

.. figure:: /_static/17.1.1.png
    :align: center
    :alt: 17.1.1. Раздел “Общие данные”

    17.1.1. Раздел “Общие данные”

В правом верхнем углу нажимаем на значок получения печатной формы

.. figure:: /_static/17.1.2.png
    :align: center
    :alt: 17.1.2. Кнопка “Получить печатную форму”

    17.1.2. Кнопка “Получить печатную форму”

Откроется список шаблонов для печати

.. figure:: /_static/17.1.3.png
    :align: center
    :alt: 17.1.3. Список шаблонов печати

    17.1.3. Список шаблонов печати

Выбираем соответствующий шаблон, откроется окно “Предварительный просмотр”

.. figure:: /_static/17.1.4.png
    :align: center
    :alt: 17.1.4. “Предварительный просмотр”

    17.1.4. “Предварительный просмотр”

Отмечаем нужное галочками (при необходимости) и нажимаем “Скачать PDF”

============================
18. Печать карточки абонента
============================
